祖亞連頓19秒助攻Army郎竟然有人講？

祖亞連頓 可以代表我

屌啦 又話唔開

頓哥今季全面大爆發

推

助攻army郎唔撚2
條撚樣勁難得入波

呢條陷家產平均6300次射門先入到一球

幫朗哥冷處理

做乜有條反頓撚樣入黎負皮

似Army朗粉負評

樓主似有莖聯 army郎呢啲名都比佢諗到

全連登得您一條Army朗粉 你自己比負評？

我哋army唔承認呢個名

你老婆比我屌緊

呢下橫傳視野幾好

反頓班傻西潛撚哂水

拉一介

拉自己po？弱智？

屌原來條撚屌改個咁既名

你成日咁做

冇證冇據你咪撚亂講

派膠子快速入，有緊要事搵您。

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你有晒證據都會抵賴 波羅狗

布蛇啲消極踢法癲到 西布朗都㩒屌佢 但又攞到唔少分 吹佢唔脹痛

你當布sir流？ 佢撈到咁多年點都有啲料到